Title: Novos(as) desenvolvedores(as) e mantenedores(as) Debian (setembro e outubro de 2020)
Slug: new-developers-2020-10
Date: 2020-11-16 20:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: pt
Translator:
Status: published


Os(As) seguintes colaboradores(as) do projeto se tornaram Desenvolvedores(as) Debian nos últimos dois meses:

  * Benda XU (orv)
  * Joseph Nahmias (jello)
  * Marcos Fouces (marcos)
  * Hayashi Kentaro (kenhys)
  * James Valleroy (jvalleroy)
  * Helge Deller (deller)

Os(As) seguintes colaboradores(as) do projeto se tornaram Mantenedores(as) Debian nos últimos dois meses:

  * Ricardo Ribalda Delgado
  * Pierre Gruet
  * Henry-Nicolas Tourneur
  * Aloïs Micard
  * Jérôme Lebleu
  * Nis Martensen
  * Stephan Lachnit
  * Felix Salfelder
  * Aleksey Kravchenko
  * Étienne Mollier

Parabéns a todos(as)!

